【燒羊屠城記】阿仙奴17-18球迷吹水區 CDLXXXIV

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

雲加

支持

重開Post好了

聽晚實有啲雜種狗走入黎賴鳩你個topic燈

開名啦

李城

2018年仲有人貢迷信

大勝吧

還錢啊

驚閪，係輸嘅唔會因為個topic輸，又唔會因為開個低調topic就無人笑

睇路牙哥狗

樓主小學未畢業

樓豬垃圾

牙dost唔好以為有錢就大晒喎

李城

沙基利

沙基利

炒柒你鏝狗就梗架啦

屎狗降班啦

有錢真係大哂

u rich，發跡之後日日做廢青靠人養

yes 好似我地暴聯咁有錢就真係大哂

笑完即比人入 笑多幾聲先

Dost暴迷

Toulouse goalkeeper Alban Lafont, 19, has admitted that he'd like to join Arsenal. "I've liked them since I was young - I'd watch the matches of Robin van Persie." (SFR Sport) #AFC

收皮啦

me 利暴阿都十卜

Come on to接cech班

嘩 呢個POST 名
好邪嫁

比左正皮

多數開到聲話鐘意阿狗都黎唔到

鏝熱呢

見唔到

打倒光頭佬

x2

熱狗太仆街不了

比樓主負皮=支持樓主

禁錯sor

呢個係咪top50幼幼排第2既幼龍

正皮左

yup fm勁撚到仆街

有青訓CCC都放走留隻短手狗

咁多人唔提,係要提RVP,第時一定都係賤種黎,唔配黎我阿

pro呀 屌你老母

禿頭同光頭有啲分別

洗唔洗咁惡><
九點九左右john la

跟左

咁ME開住機先

屌奶星，邊個比負皮=假阿

邊個比正皮=傻鳩

正皮同反雲一樣咁冇腦

同肥妹食緊飯？

樓豬我俾正皮你 你找數寫文 ok?

樓主小學都要留級

原諒牠 牠拎白卡的

肥妹食緊我

但樓主外面差一億條街數

topic串到😧

樓豬係狗

yes

瓜狗就光啦

畜生

邊度有得睇？
真心問

大家唔好推 留番聽晚笑

溫布萊
真心答

岩牙

收皮啦畜生

溫布萊

禾都想牙
轉播呢

文傑同tvb傾緊

又笑

man kit好型

聽晚先問link啦

Pm Po 9

咁好啦
只係唔想聽日搵黎搵去咁

李城 成隊都ON99

比其他球迷見到個topic 恥笑你呀
又要其他阿迷受
傳統開post都自嘲啦
邊撚到咁撚閪自大呀屌你老母

得罪爺爺既都冇下場

4球屌完肥妹未呀
pro 呀
再唔入黎到我地屌你

唔怕老婆打我=小氣鬼

岩岩抹完,依家入緊驚

我係一個好小氣既人，真係得罪我我會記著你幾年，即使今季鞭唔到你屍，唔緊要，將來幾季我鞭到你潛幾個月水，連自己個狗竇都唔敢入都得

開得波未呀

事主唔敢入黎只係敢負皮
屌你老母
下個po 我開又繼續開屠城殺光頭佬
輸波繼續賴呀屌你老母

有串王果種氣焰

咩輸波,win硬喎=.=

奇雲甘寶之子係史篤城初次出場
踢得好又要回家

呢個又真
無得豬啦
光頭佬唔靠黑哨邊贏到我阿

你好似我咁撚到域帝唔再入黎先講啦

雲加咁都輸就死左去啦

即討不嬲多傻鳩

咁公道d講句 你班仆街po埋人地d生活照上嚟係衰d嘅.... 不過係幾好笑

乜鳩topic

u too

呢鋪我撐你呀路仔

所以禾唔敢見d手足

牛肉乾當泊車費 超豪Auba睇中1600萬鎊豪宅
rich

禾刀系

David Ospina has given an update on his Arsenal future ⬇

你當拿子係咩

下年走得

天使

但子普專玩手足

2個人玩弄我地

紅牌個球按咗傳中 佢幫我落鏟

學埋熱狗啲衰野

中場中仲有位pro

Ok

乜鬼topic嚟

黑鬼射波特別垃圾

升一升人仔

點升

Me too

出面升技能點牙

仲有43點未用 等陣升下先

做乜唔search牙

痴線,一直讓緊賽

咋咋林用埋佢啦

都唔知有咁既系統

一路打少個

Like伊禾比

cls

Pro狗😒

開tg啦

最後去哂熱狗

Tg狗

收嗲啦

屌你呀

綠帽光

TG 咁MK既野呢到都有人用

個topic做咩事

我廠無壓力 壓力係哥狗度

吊打光頭狗

Ho ball

又話艾夫拿踢球迷比人禁賽😒

on9做咩傳後

2 2

係

做乜鳩比個龍
明知佢鳩
我食個橙再打

邊個亂call波呀
加時仲攻咩…

下次要拖比我去角球旗度拖

有冇位呀

禾試下打逆足先

拖時間去對面場拖好過比個龍
個電腦龍係好鳩嫁
下次唔好比龍

有
我食緊橙
轉頭打中堅

艾朗藍斯與阿仙奴的合約到2019年屆滿，他現時仍未與球會展開續約談判。現時享有11萬鎊周薪的藍斯要求加人工，希望與隊友米希達利恩以及奧巴美揚睇齊，周薪加至大概17萬鎊左右。

fpl有哂費明奴沙拉 差少少

黑到

猁

咁就要賣了
唔值

你打唔打牙
係打就入啦
我打中堅都得牙

阿 po 法明尼

我番緊去同你一齊打中堅牙

17 可能既

未屠完龍

提場王

龍都好屠既

差少少笠死

咪係

續啦 唔想藍斯走

輸了

入左pro了

無左住烏 要留返ramshit做 model

屌禁錯制剷

有2禾b夠做

西咸迷？

老婆打手足無次射波中龍

用頭易入好多

新高基連

痴撚線今年猁狗分分鐘拎第二

下年拎第一

屌你老味掛機就咪撚玩啦

100分，豬佬，山神下年個個打r聯

利記同爺爺爭四牙 勢不兩立

屌你右閘

禾廠歐霸冠軍牙

屌咁都唔入

爺爺話要爭頭四入R聯
好有骨氣 行條辛苦啲嘅路

爺爺行左十幾年係時候要抖下啦

然r霸會輕鬆嗎?

個人意見 輕鬆過入頭四

人地個龍兩次神救
加上輸壞左個頭
人地遠射親都入

希望雲奴反省下

仲有冇位？

咁岩有電話

成日溝女

好過分

依家呢個年代邊個無電話嫁

哈哈哈哈哈哈

笑死左

arsenal又卜弓

入16強就拎半隻杯？
會唔會太高估垃圾妓 分分鐘比ac大炒呀

Agger
好驚阿狗搞唔掂

單刀比人接實=.=

沙拉有運到

張狗

後面推禾

你班阿狗黑哨到
越位入波 十二碼變禁區外罰球

輸孤寒

雲奴=.=

禾 key pass

比人夾

即刻輸返

西咸

吾系甘牙

雲奴打中場啦
我轉打中堅

安東尼奧一入黎就做到野

佢打右翼吧

Btw我痾個屎先
開波唔駛等我
我後join

冇咗你邊個做清道夫

痾比雲奴食就岩了

......

痢既攻力

加度素見到雲加已經嚇到屁滾尿流

有時贏緊唔使打咁快
猜多兩腳仲好
瘋狂三角向前傳一兩腳就傳失
盞俾人攻多幾次

仲稍勝我廠

既然雲奴咁堅持打右閘咁我打右中堅包雲奴多啲啦

你唔洗咁上啦

文尼

中柱

雲奴頭

100分回家吧

猁啲進攻真係唔講得笑

gopro 教進攻好勁

防守出書wo

睇得 ramshit 多

聽晚有冇台直播？

勁左咁撚多

搞咩去完個廁所出嚟輸 5:0

慘被屌打

人地買左vvd之後真係好左

打埋呢場訓

Sleep⋯

YES

笑話變咗阿仙奴

同阿狗一樣比人屈高波同2邊出波

有你守中場好好多

好彩冇買 果個咩LEMAR 廢撚到仆街

屌牙咁都救到

Sanogo 法甲對Monaco入波

決賽ViuTV tv播？

No

自己唔識睇節目表咩=3=

冇台播？

梳囉

咁屌 想出街睇都無

想知左右翼係邊位ching

假

羅寶同啲柱同楣有仇牙

一世都唔好踢波喇個龍

搵食姐

訓了

人地既沙拿勁到仆術 我地既拿卡

禾訓吾到

Sleep is for the weak

富咸個sessegson勁撚到

醒左訓唔返

又柒topic

綠日子

今晚有冇人會專登返大陸或者澳門，睇決賽?

有冇人女朋友連菊花都比人玩過？

LIHKG @ Android

係咪我哋手足啲funson

我岩岩睇到都想po

爺爺為何是紅巫女

今晚係澳門返

今晚有咩台播?

英國Skysport, 大陸就新英體育，澳門就TDM, 香港就搵link

姐係球迷會睇波團一定搞唔成

收到風成班開團去澳門睇決賽兼叫雞

好波

唔怪之得要返六日
又旅遊業 又五毛 又扯皮條

雲加又第4

六日子都係究識派

人手短缺
佢老婆都要落埋去做

今晚有咩台睇？

無台播雲爺爺捧杯

Acestream

距離熱狗主場捧盃還有13小時

Toulouse [3]-3 Monaco - Yaya Sanogo

雲加放走佢真係on99 制空力咁勁都放

手足識波

諗起而家頭套狗斬波送俾對面真係

聽日決定食魚枊bell餐加大慶祝奪冠

壕

呢球制左咩空

贏夠3粒就請埋條女食

有咩睇唔開咪上黎搵手足傾囉 洗乜開分身

有無手打知道咩brand黎
同埋係咪正版
啱啱係i豬見到

訓醒去左平行時空？個個手足咁有信心

狗會阿狗4倍幾

一撚樣

上車好時機

覺得都幾樣衰下

All in 咗 準備睇樓

臭燒個幾款我覺得幾靚
想買

幾好

今晚然到切柒

乜你貢睇唔開牙

但係唔知會唔會係老翻
個brand 又少人like

今晚就教訓下光頭狗咩係足球

撚住贏左 聽日食老麥加大

貢夜梨都唔撚睇啦

走果時有邊個留佢？

冇

果陣廢到閪咁

如果今年仲有son no goal
佢 黑b 義和碑
力架三叉擊 羊躝返去後備席同拿卡吹蕭啦

黑三殺

all in

半一盤擺明派錢

臭燒望住前面呢三件力架
肯定場場射波

國內大滿貫

星期日=偽毒日

They all go out eat girl

D野都幾簡單下,唔係得幾粒字就係OZIL樣,OZIL樣個圖案印得細之餘好似就甩色咁

g bow?

U pay?

Yes only me stay at hm

你好串喎

豬馬茅錢食

我地四球串你唔起牙

呢場然硬，一定睇

普狗睇半場就要訓

我反而就係貪佢臭燒樣個個簡單
想買個款
有無睇過臭燒自個brand個頂
得個M字

今晚咁夜 都係唔睇了

買唔買好呀 驚買到老翻呀

今晚now有冇得播？上網搵極都無
有冇手足知邊到有得睇？

邊到串=.=

要揾link

睇出場陣容就訓啦普狗

香港冇台播呀

我驚洗兩次剩得返隻手係到

決賽刀唔撚播

禾刀要搵lin

細到得自己睇到係咩黎

原來now 都無 咁on9 ?

抵啦

聯賽盃wfc

巧串

tvb同now一番好心 唔想直播俾港大市民見到爺爺又柒

今晚 阿仙奴是最勁！

得今晚？

阿仙奴！冠軍！阿仙奴！冠軍！

曼城球迷識條春咩.gif

諗起個晚同班friend 一齊睇 中場笑到抽筋

100%贏既波先播

上半場輸少過2球當雲加贏

有關聯賽盃決賽消息

因為今晚凌晨的決賽沒有任何電視台直播，所以將會用其他途徑觀看決賽直播。而地點亦照原定計劃在尖沙咀金馬倫道42-44號華懋金馬倫中心3樓Virgo Bar舉行。
雖然決賽時間喺深夜同星期一要返工， 但係愛隊打到入決賽係努力排除萬難嘅結果，作為厰迷請踴躍大力支持到場撐起阿仙奴！COYG！！

出黎睇俄佬台

報左海關

對浸信會幼稚園

Mon 住馬會比數
入左波大叫，但俄佬link,個波仲係中場

阿狗連傑志都贏唔到啦

【星球人】名車靚衫？Auba懶理世俗眼光

【體育】即將隨阿仙奴征戰聯賽盃決賽的新「兵」奧巴美揚，向來的生活模式浮誇耀眼，難免令人將焦點放在他球場外的生活，這位加蓬球星就表示絕不會改變其生活態度，以我行我素態度行事。

以5600萬鎊從多蒙特轉投阿仙奴的射手奧巴美揚（Pierre-Emerick Aubameyang），一向喜愛駕駛超級名貴跑車，以及穿著浮誇華麗的服飾，而他自己亦表示不會改變他的風格，似乎這種態度難以被世俗認同，不過如果他能夠在周日的英聯盃決賽，助球隊擊敗曼城，相信球迷絕對不會介意他駕駛甚麼車以及穿着甚麼服裝。

奧巴美揚說，「靚衫、靚車和所有的一切都是額外的獎勵，我喜歡這種生活方式。我喜歡我是我，就算其他人不能接受我一點也不在乎，我完全摸不着頭腦。古語有云，人生只能活一次，你要知道自己從哪裡來，自己的根源在哪裏是很重要的，其餘都是額外的獎勵。」

較早前亦有報道指，奧巴美揚正積極在倫敦尋找新居，並視察了一座價值1600萬磅的超級豪宅，這位球星果然十分懂得享受生活。

圖片來源 : Instagram圖片

一陣d手腳話咁夜不了

雲加和福地再有約會：溫布萊從來特別

【體育】在雲格麾下，阿仙奴近年在溫布萊戰績驕人，他直言這是一個特別之地，而今日與曼城決戰也是特別的一天。

「兵」「城」英聯盃爭霸，牌面上當以目前在英超領先的曼城稍被看好，然而阿仙奴有一個強而有力的數據支持，那就是近9次在中立場出戰溫布萊全勝，包括近4季贏過3次足總盃及3次社區盾，只有本月「作客」熱刺敗走。

領隊雲加直言來到溫布萊進行決賽，感到格外具動力多於緊張：「我有個出戰很多決賽的優勢，我知這天有多重大......，溫布萊從來特別，因為球場是分開兩陣營。」他續說：「這是特別的一天，不論你生命中參與過多少決賽，都總是特別的一天。」

「對己隊而言這是一個機會，我們會派出所有常規主力希望獲勝，希望令球迷帶開心的心情回家。」兵工廠是役有鋒將拿卡錫迪因傷避戰，而米希達利恩因為較早時為曼聯出戰這賽事，故不符合比賽資格。至於之前抱病的奧斯爾料會落場，而艾朗藍斯亦然。

圖片來源 : ©AFP

上星期先豬完

雲加： 作客 唔計

Ramsey demands new Arsenal deal

Aaron Ramsey has demanded a new contract from Arsenal after watching the club sign Pierre-Emerick Aubameyang and Henrikh Mkhitaryan to lucrative deals this winter, reports The Times.

The club's two new stars are both on wages around £170,000-a-week, while Ramsey currently makes around £110,000-a-week.

咁夜不了

贏硬都廢事睇了

喂喂喂唔好亂講野

Nigga真係on99 咁

打錯字 本身想打哥狗又柒

通常退休就乞食

有無手足直落 睇埋轟獌

Robert Pires: Arsenal's 'Invincibles' had more talent and spirit than current Manchester City team

In an exclusive interview with , the Gunners legend looks ahead to Sunday's Carabao Cup final and explains why his 2003-04 side were superior to Pep Guardiola's runaway Premier League leaders.

你講fightfan 個個？

盃仔幾點開波

轟獌2205
我廠0030

1230

Me

訓啦你

冇計
自己國家啲人分分鐘水都冇得飲
梗係晒命架

Why要讓路比轟獌

我買獌狗

12點半咪幾好

Agger

阿仙奴 冠軍

又係你依個不停笑阿記既畜生

梗係唔是啦
如果賽程調轉
爺爺頂多俾人笑2個鐘
之後就會轉笑轟/獌
但而家

反雲狗躝

G chi

tbb同now都好有心 yaya一把年紀要敬老，廢事700萬人望住佢大敗而回

睇波不忘顧及雲爺爺感受

爺爺都比人笑左咁多年

迷雲

12:30

反雲必須死

狗會派錢

Allin 鏝了

原來係五倍

5.5倍了，都痴撚線咁睇小爺爺
呢鋪真派錢

佢其實好似法國土生土長...?

升多幾升先買啦
6,7點買應該升到6倍

睇緊樓了，準備掃埋主其他波膽

買埋3.5倍冠軍當買個保險

新華社：中共中央建議廢除憲法國家主席最多連任兩屆制度，並將習近平思想寫入國家憲法。

真係帝制復辟

去左邦民貸款月薪20倍all,in 爺爺了

習大大真係大諗頭

聽日約左經紀睇樓了

姐係借左300萬

想按埋層樓痾煙爺爺了

睇定樓先

今晚場波決賽戲碼咁好都無電視台直播？
搵極都搵唔到咩台播

垃圾盃wfc

飛機盃

佢咁多仇家 一落台真係含家剷似

屌拿星去溫布萊條tube死左火

爺爺care

所以唔會落

佢要稱帝先搞到咁多仇家啫
學老江咁正正經經咁做個大貪官,有錢齊齊搵,就唔會咁多仇家

Any pro

幾時先含球剷 支持牙習永遠稱帝，同yaya一樣係永恆嘅代名詞

有冇人女朋友連菊花都比人玩過？

會唔會係某人funson嚟

who

xxxbb

硬係覺得雲爺爺final先會出力

爺爺一認真 哥狗都要認輸

爺爺話今晚先讓鏝入一球先 下半場再反勝

爺爺國內大滿貫好退休啦

爺爺仲要拎歐聯呀

拎歐霸 歐超盃頂住先得唔得
拎歐聯驚爺爺一百歲都未拎到

慢慢等囉
唔忍心見爺爺拎唔到大滿貫就退

爺爺人老心不老牙

一百歲拎唔到咪繼續教到二百歲
教到拎到為止

尾機

呢個真，咁多年儲埋嘅錢其實係投資咗喺醫療上面，等爺爺可以活到攞到歐聯為止

我藍決賽出到

唔夠你

好似話出到

仲未入波

決賽都唔出力就快D死啦

拎D錢去收買球證仲好啦

10蚊

出唔出力都死啦唔該

禾fm年年六冠王

屌你車狗無心就死開啦

55蚊一個茶記晚餐都食唔到

無十萬都係睇少爺爺

爺爺係你心目中只係值十蚊

假阿 十蚊都買得落手躝啦

起碼都要按左層樓

笑左 買10蚊不如唔好買啦

最少都學呢位手足買100啦

Same

重注狗

主其他1000倍

DUM返十萬八萬落去今鋪仲唔退休!

又成班買阿狗，都唔玩對沖買曼城

大家都係光頭 小注支持曼城了

沈大師早排睇好曼城
今鋪阿狗仲唔轉運!

唔想倒錢落海

岩岩外圍佬打比我
阿仙奴今晚無得輸

on9 先倒前落海
中咗有55蚊可以食到件西多la

早左買得4.8

有藍神嘅話贏少過四粒都唔會收貨

買我廠冠軍算了

已經有不詳預感
今次應該拎唔到呢個盃仔

贏少過四粒 就送番個盃比曼城

馬會派錢

聽日阿狗排隊揀樓

成副身家all in

問定 邊到有得睇？

訓左身買阿仙奴主勝

skysports

冇得買冠軍呀...

3.幾倍喎
邊到話無得買牙

當我冇講過

靠阿記發達之路
由對候城反勝果季開始
每次國內盃賽決賽都all in禾廠

我都支持阿仙奴

$55 件西多，好rich

禾朗咁都拎哂三分，大吉之兆，睇黎今晚我廠大事可成🚬

買廠主勝

問定先今晚咩台播

一陣再問

尋晚用左你條命祭天，如果贏左會劏左你還神

今晚咩台播

搵左陳雲頂我

收到風雲加同哥狗傾掂數
雲加讓個聯賽盃出黎 哥狗下場英超讓返比雲加贏

買左廿雞做對沖

迷雲聽日排隊上樓
反雲要瞓街了

ng deal-..-
want fei g cup

拎到呢個杯好過起聯賽炒鏝10球
聯賽根本無可能追到

岩阿

真

咁我想睇阿狗起聯賽炒鏝10球

要追前四啊清

收到wind
你閂左場-.-

輸比熱狗之後就前四冇望啦

捧r霸了

你地走晒

拿狗

今場熱狗輸就有望了
打少兩場

哥狗咁快唔記得上年足總盃四強

我家陽台

溫布萊=你家陽台

咁白痴

有錢人

咁多人生然家

又自爆

睇緊垃圾西甲
黃潛個龍一場救兩個十二碼

拉美拿傷完之後好廢
但都係咁茅

契仔黎

Kane

any sop

個賠率真係幾吸引

真
1.29倍

出面開返即討po 應該唔會貢多弱智入黎鳩屌了

唔係因為個題目係因為你姐

屌你老母又出垃圾夢遺唔出哥斯拉

今晚場波一定好刺激

屌你老母又出沙卡藍斯

屌牛奶overrate

果啲垃圾賤種見一次屌一次

一陣咩台播

屌你老母出贊狗好過出比狗

條撚樣真係好矛

問定先今晚有咩台播

屌你老母唔出 nelson

有無手足知今晚邊個台會播

無線

亞視

半島電視台

麗的

點先搜到

有人想知再講

pm迷普拎高清now link

眼訓了....

直接上子普屋企ok了

今晚會唔會踢返保守啲嘅 343

收到風今晚Iwobi食咗春藥會對鏝戴帽

唔啱就要打？韋舒亞願現身Fan TV

【體育】阿仙奴右閘比利連早前炮轟網絡爆紅的《ArsenalFanTV》，其隊友韋舒亞就持相反意見。

「首先，節目甚有娛樂性。球迷是球會其中一個重要的部份，當你年紀漸長，而且在球會中成長，就會明白球迷的重要性，以及他們的影響力。」中場韋舒亞（Jack Wilshere）更表示，要是有機會，願意現身他們的節目。

由數名阿仙奴擁躉建立的《ArsenalFanTV》不時在比賽後，透過鏡頭向領隊雲加及一班球員發炮，於過去一年爆紅。韋舒亞說：「我尊重他們，每個人都可以表達自己的意見。雖然他們的意見有時跟我不一樣，但他們是球迷，有權發聲，而且花了不少金錢來看我們。」

比利連早前坦言對《ArsenalFanTV》沒有好感：「有人聲稱是球迷，卻藉球隊的失利來上位，那完全錯誤。這人怎可能是球迷？我覺得他們只是趁機賺錢吧。」

【星球人】奧斯賓拿：溫布萊令我想起蠍子救球

【體育】阿仙奴陣中的哥倫比亞門將奧斯賓拿表示，自己很期待在溫布萊球場比賽，而且這令他回憶起哥倫比亞英雄門將希基達當年的「蠍子式救球」。

周日的英聯盃決賽，阿仙奴將於溫布萊球場硬撼曼城，今季主要在盃賽踢正選的門將奧斯賓拿（David Ospina）表示，很期待在溫布萊球場比賽，因為這令他想起國家英雄希基達（René Higuita）的「蠍子式救球」。1995年英格蘭對哥倫比亞的友誼賽中，英格蘭中場列納在離門約25碼一記笠射，當皮球飛向龍門時，「狂人」希基達竟然放棄用手接波，而是向前一跳將整個人倒轉用雙腳擋出皮球，因為這動作與蠍子擺尾的動作相似，所以被稱為「蠍子式救球」。

當年奧斯賓拿只有7歲，他在位於哥倫比亞麥德林的家中，在電視機上看到這一幕，並為這位英雄門將做出如此大膽的事情，感到十分自豪，奧斯賓拿說，「我們很高興，並為這一球討論了很久，他能夠在溫布萊球場做到這樣的事真的很厲害。對我們哥倫比亞人來說，希基達是一位非常重要的人物，他為國家隊和國家做了很多，我一直非常尊重他，所以他在這裡有值得被人記住的東西，真的太好了。」

不過領隊雲加就不希望奧斯賓拿效法狂人的踢法，雲加說，「我不太想見到奧斯賓拿嘗試蠍子式救球，現代足球已改變了。你不會想見到這種踢法，因為太大風險，創意和風險要作出平衡。」

呢個冇問題

上咗
佢話歡迎手足上去
佢個 80 串電視播俄佬台

疤狗快躝

好想知

傷勢較嚴重 史達寧缺席連場大戰？

【體育】曼城接下來大戰連場，偏偏陣中大將史達寧傷勢康復未如理想，對球隊而言是一大不利消息。

曼城攻擊球員史達寧（Raheem Sterling）今季表現不俗，各路戰線當中為球隊帶來23個入球7個助攻，是藍月亮陣中重要人物。然而自上周末與隊友一同操練之後，史達寧的傷勢變得耐人尋味，據《Sunday Times》消息指他的腿筋問題比預期中更為嚴重，除幾可肯定未能為曼城上陣對陣阿仙奴的英聯盃決賽外，更有可能連周中聯賽再戰兵工廠、下周對車路士的比賽都要缺陣。

至於陣中另一把尖刀「耶穌仔」加比爾捷西斯康復進度不錯，已經回到一隊當中，只是礙於狀態與體能問題，英聯盃決賽中能否看到他的身影，仍是未知之數。所以這幾場大戰當中，哥帥可點之兵似乎有點緊絀，或為球會帶來不穩因素。

不過佢續咗 6 年約
牛奶反而未續

真阿

鏝城仲有1.29

然硬架喎

今晚如果出藍斯實大把人屌點解唔出牛奶
出牛奶又會屌點解唔出藍斯
出晒兩個又會話唔出 xhaka = 自殺

今晚又拎保溫杯啦

今晚重現蠍子救球

雲加：未贏過英聯盃成缺陷

【體育】在別人眼中，英聯盃只是雞肋，但於雲加眼中，這個冠軍卻是成就完美執教生涯的重要部份。

阿仙奴於周日英聯盃決賽將硬撼曼城，爭奪今季第一個錦標。自1996年入主兵工廠，領隊雲加（Arsene Wenger）領軍3奪英超、7捧英足盃，卻從未染指英聯盃。

被問到會否認為英聯盃冠軍是自己所缺少的，這名法國藉老帥直認不諱：「我從未贏過，但我近年一直用小將去參加這賽事，而我們一向都有十分出色的年輕球員。不過現在情況有點改變，我們身處決賽，這是捧盃的大好機會。」

不過，雲加坦言就算拿下英聯盃，今季暫時仍未能算得上成功：「就算現在贏得冠軍，你之後在每個比賽都希望勝出，我們亦想於英超有表現，歐霸盃及英足盃亦然。之後，就留待其他人去評論吧。」

今晚睇波定屌 ci?

奶卡is the best

Why not both😅

打大賽出藍欺係常識

我想試下溫布萊之鬼踢前一格臭燒拉邊

買左阿腥奴冠軍

終於接受咗 ci

最後出

一路睇波一路玩ci 90分鐘
夫復何求

干地透露，其家人看到自己欠缺熱情，十分擔心：「因為他們認為我改變是因為不快樂，好似不再認識我一樣。冷靜看球賽，不是我、我的球員、車仔球迷，甚至我爸爸那杯茶。爸爸看了對屈福特的比賽後跟我說『我看不到你的渴望及熱情，這不是你』。」

上星期先敗走溫布萊
點嬴呀

鑽石型啦 藍斯 羊雙箭頭

聯賽唔計

其實我有諗過夢遺復出係咪踢 3 中堅好啲
幫下 K6 mustafi

90 分鐘
超人

拿卡神奇復出

老野轉返433仲點會轉陣
最多戰術上要埃及逗深啲變個偽中堅
而唔會真正轉343

He日日做刀得啦

iwobi 出硬

而家大陸用到FB???
之前去韓國係HOSTEL 識左個上海仔
佢係FB Post 左習大大單新聞出黎
comment係:再向天借五百年
而家好擔心佢安危

埃及呢排踢得麻麻
出佢都係貪佢覆蓋面大

作客唔計

日日都 90 分鐘

Vpn 呢家野
禾係大陸都上到啦

翻牆姐

熱狗咁撚勁
光頭佬咁撚廢

垃圾大陸仔死全家

你大陸仔熟路嘛

喂屌你做咩冇端端jer我

阿仙奴！冠軍！

鏝城 ! 大敗 !

殖民阿po 想劣幣驅逐良幣

曼城球迷你地識條春咩

唔係針對你呀
係全部大陸仔都要死全家

sur牙win

ching ho ball

你終於識波

啱牙
阿 po 淨係歡迎高質外籍人士
英美加澳

好彩我唔係姐 純淨香港人

手下留情 炒少我地幾粒ok?

同個上海仔傾左幾句
佢話佢地朋友圈覺得幾好
我呆左

佢話終於可以追上朝鮮了
超酷的

炒到你地主其他算啦

願意加入迷雲大軍就考慮下

比我地入反甩冇咁樣衰拉

禾得垃圾bno

cleansheet開sorly

上次哥狗都係靠黑哨然我廠

操你媽b

得本德國護照

腥香港人扮晒野

其實已經當攞左英超了

溫格

Book左巴士慶祝未？

正啦

中國算唔算外籍牙

習帝？

你日本

永續習大大

禾地刀要永續炮叔

依家得返4.8倍

仆街了

同佢講我廠球迷已經集以為常

1.000001倍先岩

吉魯

牙狗然到鏝成捧聯寶盃禾屎眼比新幹線撞牙

有冇撚過人地都可能係廠迷

你老婆都比我屌過

人地明明係阿森納迷

世界那麼大 只愛阿森納

下半場熱狗牙傾又入兩甩

呢個好笑🤭

今晚手機有冇得睇

入唔到你切

好想再見佢指下個章
指下自己
之後好撚型咁yes

仲丁個ex

上youtube搵

要睇live

因間佢中出曼狗就有得睇佢指車狗章了

咁能多要求

基佬 禾仔 高基連

今日做義工去訪問性工作者寫文，咁啱有個中大醫學院做ptgf

咪阻住小妺搵食啦

？

[img][/img]

六日子wife

🍊又刺激大陸仔

法官大人

覓膠我屌你咩係咁污染個po

開撚到

傾今日敗家到痴撚線...

kane

咁都唔入

KANE

又話傾巧勁既

對阿狗用晒啲力

One-season wonder

佢 conversion rate 其實偏低不過 positioning 同埋反應勁到仆街

巧似巧細粒

熱狗啲逼搶真係好撚勁
水晶宮幾腳波都擠唔到

吊傾至少入兩球 我話既

Cavani算唔算

cavani 除咗 finishing 之外每一樣嘢都頂級
尤其走位勁到仆街

豬腦又係後備 同阿記有乜分別

今晚其實咩台先有直播

fb : because no one wants to buyWelbeck

第二同埋第三後備嘅分別
係人都知佢後備特別勁

明珠台有喎

亞視無，麗的先有

未姐係唔夠班正選囉

Glo去到車都係打後備，咁走黎做咩

所以話佢傻

留低只會係第二後備

橫掂防守都係零不如打442

0 0 10啦

咩2c

無人認真

喺阿排係auba laca(黑b)後面
喺車排摸奶後面

風光過

其實莫拉達咁落去真係會比g lo攞左正選位

排黑b後面好撚侮辱

又有得睇左山吊波

如果Alli唔係英人,佢插左幾多場水

20M幫車收咗佢 THX

阿里真係場場插水

冇PK

黑b真心廢到仆街

爺爺話佢係useful player呀

因為今日太多人問呢個問題
香港無台播

跟老野 vs 跟濕地

我覺得2&b勁過黑b

熱狗仲唔出孫興民咩玩法

出了

所以老嘢出2&b多過出黑b

雲加肯打442先講la

普狗仲唔去教皇馬係咩玩法

2&b點睇到勁個黑b
除咗個樣

442靠x朗打防中死撚緊喎

空門都唔入

熱狗

佢出咩陣都係出x朗，x朗又場場都會發夢
有咩分別

bakayoko條撚屌都入到R連4強啦

三中場都輸中場同我話踢 442

熱狗隻aurier好彩係險簽

仆街又出呢隻自爆狗 李青龍

有預感山妹大破屌地

入了

Dllm

個龍好廢

都係Kane

我叫你未來熱

Dls

學臣

週中輸埋比曼城已經比熱拋開 10 分
比曼城拋 30 分

咁阿狗係踢得廢

贏聯賽盃同歐霸話知佢輸幾多分啦

30分姐

有咩問題，
人地買錯就再買，
總會有一日買到啱用，
唔買係連變嘅機會都冇

中游班

仲有4個鐘又有盃拎

知恥近乎勇

都話左牙傾入波

世界最佳中鋒

Harry Kane scores the 150th goal of his club career & has now matched the 35 goals that he scored in all competitions last season

He has scored in 9 of his last 10 appearances.

原來痢排緊第二

佢入貢多波拎左咩盃貢牙

佩主席幾時出手呀屌

勁撚到

上一次二月已經落後榜首三十分係幾時

好似 RVP 咁去大會攞㗎喇

上一次2月仲爭到冠係幾時？

李城果季

2 月崩左盤啦

打機好過睇閪波啦

去皇馬
同迪基亞 沙拉一齊去

好彩禾地冇人夠班走

yes
下年到我地齊陣下年仲唔係我地拎英超？

李城個場係二月十四

其實牙傾我幾欣賞佢

一陣又可以去獌個即討到收集反山素材

陣間就帶帽

干地驚左摩狗

白LIN好似好廢

出LIN

戴綠帽就會

yes記得條女話我勁緊張

馬會乜事阿記咁冷
足總杯盃賽專家喎

依家聯賽杯

但係家陣係踢聯賽盃喎...
老野未拎過既盃

我轟幾勁

禁住黎踢

左馬右山 19000有得j了

山狗打右

唔傳俾山狗

屌你老味 香迪

簡迪 勁到

莫拉達同盧卡古密密針

我轟咁勁嘅

屌勁撚到

咪又係豬比爺爺

呢場係咪轟輸對我廠比較有利？

後備仲有迪基亞剋星基佬

獌狗必須輸

我廠6弟果位穩到
前後都差8分

有冇利都追唔撚到la

山狗比世三撚

典解仲會有手畜會幻想去爭四
同前面距離貢遠
集中火力打埋兩個盃賽爭冠軍好過爭四啦

r霸真係冇咩可能

咁難道爭四就有可能？
不如所有比賽出哂幻幻踢
比佢地儲經啦
反正乜都無可能就

我意思係兩樣都冇可能

我獌場場打到underdog咁

最緊要正面,positive
阿仙奴,冠軍,阿仙奴,冠軍

飲水OK

山狗廢撚到

山妹

呢個唔駛講啦
不過人地即討果邊好忍口
廢事比人bin
鬧都唔敢鬧

同殺卡同功能
爺爺可以參考下

500k

笑阿狗又酸

怕你cap圖binc 全部潛晒水

死阿狗又酸

唔抵得人地神魔合一

世三好撚勁

一陣好似張狗咁愈踢愈有
阿狗又唔知要潛去邊

想睇豬sir
大戰都係要打後備

鬥心都屌，on99

笑完張狗
笑唔到又走去笑山...
遲D山打番起又唔知笑邊個

19000主場都泊大巴

基佬

有幾奇

是撚但啦阿狗都冇哂面架啦

豬sir 真阿

普巴同山狗
就快有心病

爺爺呢招高

獌狗真係好多高佬

d位撞到

獌39號青訓有咩特別

笑邊個都要理
山狗比人笑知唔知點解呀？
佢笑鳩隊波就得？人地笑鳩佢唔得？
張狗點解比人笑你又知唔知呀？
打好少少養你幾年一個聲都唔聲比賽到渣流放水比對面
之後走埋去對面隊 所以先咁乞人憎喎
前文後理你知唔知點解呀？
住烏我地想睇佢因為掛住佢而唔係笑佢
屌你老母你係咪迷山迷到咁弱智呀

摩西斯都頂到lkk訓低

隊友問題?
飲水穩好多

V92買既人係咪唔會再重用

睇左一陣已經想訓 屌你摩狗

mata 馬斯亞

一朝天子一朝臣牙

簡迪搶完轉守為攻⋯⋯
屌沙你老母卡咩

迪基亞D 大腳麻麻地

有冇手足同我一樣貢緊張

1分鐘唔夠就俾你cap左

真阿…

沙卡助攻人地就有

馬仔正選

贏硬

刀豬啦有咩好緊張

打右咪又一鳩樣

勁撚到癲KANTE

唔買kante死全家

奧脫福仲靜過酋長

右路華西打哂

撚到普巴

死都唔比山

唔知佢同沙卡人工差幾多

山9 打右阻住佢上TIM

笑死

前面三個 冇人現位

球球都甩因為進攻意慾強姐
班獌真係唔識野

點解冇出山狗？

邊會

山狗波都冇得掂

平心而論：沙卡靚仔

至少人地專心踢波呀
去李城之前smartphone都冇呀

平心而論：沙卡廢

FEEL到佢開始HEA

係中間行行企企

留意到我獌手足開始嫌棄我山

留力世界盃

佢成撚日走入中間

山狗其實算係勁定廢

打iso咁

Azp

同9981斬有咩分別

勁廢

足球界Kobe

土豪版

比翻個波比山狗係中場運上去啦

最少kobe入過一場81分

W22防守HEA到

山狗

山狗廢到

無力

笑死

山狗真係...
一冇爺爺睇住，波都唔識踢

山9 廢撚到

莫拉達勁廢次次都係佢甩
btw山妹差d入

山狗衝力射球

Ｓ７ ＳＯＴ

直頭cut都唔駛cut

咁都唔入 垃圾

你地班垃圾盲反

XHAKA對車

06-08-2017 Arsenal 1 : 1 Chelsea 90分鐘 1assist
17-09-2017 Chelsea 0 : 0 Arsenal 90分鐘
10-01-2018 Chelsea 0 : 0 Arsenal 90分鐘
24-01-2018 Arsenal *2 : 1Chelsea 90分鐘 1GOAL

未撚輸過呀

山妹不嬲咁踢先勁
不過踢呢家波不如叫獌買返牙朗好過

摩西斯係咪一定要落底先得

咁好射都唔入
山狗退化到咁

俾爺爺教壞左

3件季前標王, laca, mola達, lkk 都廢撚到仆街
熱狗青訓kane屌打哂3件垃圾

盧卡古應該勁過山狗啦

49000

曼聯發夢

爺爺真係仆街黎

開始成版都係屌山狗
晏少少慳好多功夫

安

好波！

契仔安大大力屌落去

俾得靚到

Ddg 豬近柱

曼聯要攻 但會有咩板斧呢

世一又goal

契仔安勁撚到

好似好勁咁

9981

好波
一陣又有得睇山狗比我獌屌

hazard+ willian

對巴已經勁到仆街

十二碼唔夠呀大佬

0-1

藍ＳＨＩＴ有韋利安一半就好啦

呢球應該要救到迪基亞

個新仔唔跟

世三個直線

Alexis

廢就廢啦
要去我鍠吸下經了

人地d反擊勁到

勁到

bin哂轟po阿po

救到當bonus啦

DDG 咁都救唔到.

又話英超最勁

獌

世界第一神龍牙

世三安

世3勁山狗n班波

出面個紐亞vs迪基亞post可以推了

準備睇燒味

金章呢球痴撚線
喺後場搶到波再狗衝上去入波

我地梧桐機手畜打龍都勁過迪基亞

搏教遠柱

雙殺

搵手畜開po 啦

連隊中唯一一個一線球員都就快變地底泥了

點解阿記d反擊就成日妹下妹下咁,去到前面又後傳

爽呀

爺爺成日賣水貨俾人